是日晚餐，食飽先入

嘩 屌

脆香雞翼？

比你快我少少

Cp雞翼

叫我哋食飽先入, 用意係想我哋嘔返哂出嚟?

驚你地搶左我唯一一隻雞翼

我前日都買咗嚟食
150
20分鐘就夠

蕃蛋？
咁簡單都搞到咁

係咪得我一個唔知咩嚟

我900w焗左15分鐘

係蕃撈蛋，整完滑蛋再撈埋蕃到，正過蕃蛋

落街睇，冷凍食品個到
20幾，5隻雞槌

乞衣砵

我果邊35兩包

狗飯

個兜好似乞衣兜

樓主比人圍攻

賣相唔重要

韓國餐具直頭監獄feel